［體力撚世紀之爭］馬拉松全馬定毅行者辛苦啲？

計香港
馬拉松全馬
全程42.2km 6小時內完成 上落唔多

毅行者
全程100km 48小時內完成 大部份上落

馬拉松全馬
毅行者

我今日跑完全馬 個frd話毅行仲難

大佬 全馬跑足全程 毅行又食又訓又抖咁 渡假咩

應該係毅行者

全馬係石屎路 難行好多 行山都係泥路 避曬震

山, 路兩樣都玩過

老老豆豆, 兩種玩法, 兩種辛苦。

毅行全力(平路落山跑,上斜急步) > 全馬全力 > 全馬HEA > 毅行 (食訓屙團)